有幾多人仲跟緊老豆老母住？

咩歲數？
拍拖未？
有無諗住搬出黎住？
打算幾時搬？

十七歲都已經搬出黎啦

咁有本事
麻唔麻煩？

出番啦你
識唔識睇標題呀屌你老母

出番啦屌你
識唔識睇標題呀屌你老母

無同路人？

有無租樓既巴打呀

錢都未儲好唔想咁快要交租
利申廿頭 long d

34